科興疫苗未有國際認證 就算打了 他國未必承認 去不了日本歐美

作者：前線科技人員

溫馨提示

中共：你地放心留系度啦。

藍屍有咩資格去日本，返大灣區啦